1/7 警員不慎跌倒，示威者單人逃脫警方制服

見到示威者落單俾狗撳住真係好心噏
大家一定要扯實前線嘅兄弟，有咩事一定要扯走佢，真係一個都不能少

今次好彩隻狗自己on99仆街姐
btw, 有冇人同我一樣loop左好多次，幫手整個gif

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

柒撚到

好彩佢都走甩到

佢做乜無啦啦咁樣跳上去仲要仆埋街 睇唔透佢想點
真係講左好多次 如果佢係打緊韓農 佢應該無左條命

個位巴打好身手

係咪警鬼

身左曹營心在漢

7就7啦

根據67暴動同韓農既經驗
被檢控係因為唔夠暴力

走嗰下快到

好撚柒

推

要遮樣

我分唔到啲狗真係小兒麻痺定係無間道

上次又有條片隻狗係想出擊捉人，見到前面有個樽跑過去Kick自己

似放水推佢走

然後記招就話警員受暴徒攻擊受傷

檢舉段片啦 有樣呀大佬 邊個玩野

同掉保暖壺當催淚嗰個 一樣咁柒

btw 我講緊隻狗

好撚on9

點解每次都有狗仆街

拉到博上位囉

刪post啦

23秒咁都要顏射一下
仆街狗好嘢

後面果d先係扮工

前面果幾隻狗 博晒上位咁

好身手, 仲識睇時機

好撚驚險

唔慣用兩隻腳行

果個係真催淚彈，係冇爆到咋

【催淚彈掟記者】網傳警掟熱水壺 本刊攝記親證為催淚彈 ：只係好彩冇爆

嘩屌 姐係有意圖有行動掉啦

屌你老母，cap左狗隻仆街做gif出黎del片啦，個手足見哂樣好危險啊

點解我填哂再upload嘅時候 佢個確認button㩒唔到？

冇咗條片

係因為外國勢力囉好唔好，一個支那一個南韓

咁快段片睇唔到？

睇唔到

cut 唔切就 del 左

保護番手足

咁快冇左

可惡 想睇

有冇人backup左條片？想睇

有冇人backup左條片？好想睇

條片已經睇唔到

屌你老母
有樣都POST出黎
豬隊友咪你呢D囉

要睇警犬柒又唔CUT出黎又唔打格

點啊
次次有活動都有一隻仆低

有巴打表示見到樣，的確係我睇漏左，有一下走個時見到。處理過後再重po

睇唔到 有冇人有backup ?

一日未遮樣都唔好放出黎

樓上話想睇個D分分鍾係警犬

睇你老母畀狗屌

咁你直接整 GIF 啦

16 秒至 19 秒就OK

LM睇片

有冇back up

等你

等睇修正版

屌⋯⋯嬲

屌嬲

做得好
遲D睇好過害自己

遮樣再po過

等睇仆街狗
btw早幾次都有畜聾衝出黎個下仆街,次次睇到都笑左下

睇唔到呀

重Po la

lmlm

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

天有眼

睇錯脫警方制服
#兒子生性病

打完格未﹐想笑下

冇左

唔記得cut走黑邊tim

有冇BACKUP片

落地前仲有一段仔㗎 跌落地嗰吓頭側撼咗落石壆 希望佢冇事

Lm

Any back up?

飛膝撞姐
受足訓練點會仆街咁柒

屌....嬲

係睇到都覺得痛

文宣既戰爭開始！

呀sir用wwe招數制服示威者唔洗你教

咁依位呢

雖然話當刻好彩跑得走 不過都擔心有手尾跟

個鐵馬襲警, 強力譴責鐵馬暴力行為

屌 睇到一半BAN左
有冇BACK UP